{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 비지니스호텔 라움스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間は決まっていますので、必ず従ってください。 ご予約の際には客室料金は2名基準で策定され、追加で1名当たり追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ制限事項がありますので、正確な処理方法は予約時に確認してください。 また、退室時間を超過する場合、追加料金がかかる場合がありますので、時間厳守でお願いします。 未成年者の場合、宿泊可能かどうかは直接提携店にご確認の上、予約を進めてください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することもあり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音に注意してください。 客室内の物損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があるので注意が必要です。 宿泊途中には様々な付帯施設をご利用いただけます。 朝食は07:00から10:00まで、サウナ(SPA)は07:00から11:00まで、フィットネスセンターは07:00から22:00まで、カフェは09:00から21:00までです。 また、1階にはセルフラウンジやボードゲーム、VR体験、ヘアアイロン、本など様々な施設が利用でき、必要な物品やおやつが提供されます。 ランドリーは4階に位置しており、出張や連泊のお客様のためのセルフランドリーサービスを提供しています。 客室内には電子レンジが備えられており、OTTサービスをご利用いただけます。 また、客室は最高仕様で提供されており、バグなど様々なゲームを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されていますか？",
            "answer": "ご予約の際には客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊者には1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過する場合、追加料金がかかる場合があります。時間厳守でお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可能かどうかは直接提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することもあります。お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "サウナ(SPA)の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サウナ(SPA)は07:00から11:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは07:00から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "1階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "1階にはセルフラウンジやボードゲーム、VR体験、ヘアアイロン、本など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "ランドリーは4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には電子レンジが備えられており、OTTサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で楽しむことができるゲームはありますか？",
            "answer": "はい、客室は最高仕様で提供されており、バグなど様々なゲームを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 723
    }
}